點睇好多連登仔蠢到連數碼變焦係夾硬放大張相都唔知

我小學已經知道既野，隔離post到底有幾多人唔知呢

利申樓主智力一般般

我發明左1000億倍數碼變焦，有興趣可留tg傾受權

係叫nearest neighbor既最先進數碼變焦技術

有啲嘢推向極端,真係over咗
利申: 唔會買大陸手機

你影張相放大50倍睇下做唔做到一樣效果

就係數碼變焦Pixel 3一個鏡都有得同其他機鬥

同d咩一樣效果？

用你既方法放大50倍 睇下會唔會變成咁

唔好認真啦清..
呢到9成肓反

盲

比張5倍光學變焦既原圖黎先

拿 依張5倍

640px × 853px你同我講呢張叫原圖？你有冇咁聰明？

咁張50倍都唔係原圖黎 你放到同果張一樣黎睇下先啦

拎張蘋果日報叫人放大係咪弱智

我真係好驚，小弟只係讀過下書就要ug，冇諗過連登有d人可以聰明到咁

你係唔識字咋

5毛發明左外星科技，巴打唔識野唔好亂批評

定係我低估左d人既威力

仲有好多以為多靚頭=影相靚d

多鏡頭*

見到人開依啲post真係好好笑
酸到咁

Nokia 果個蓮蓬lin

有乜好酸？華為你有份？

真係酸死了

華為我有冇份同你酸有咩關係 唔好咁急啦 字又打錯 邏輯又混亂
有乜好酸?問你自己
自己唔鐘意既牌子做得好係咁

講到明數碼變焦係夾硬放大張相，部支那機既所謂50x係佢既5x光學再用program夾硬zoom，你比到張5x光學原圖我，我實比到所謂50x你，我用waifu2x/其他 zoom實做得好過部支那機啦

電腦又唔識，攝影又唔識，仲要話人邏輯混亂，你都係返屋企訓教啦，柒少陣啦

撐支那冇問題既，唔好蠢得黎被我有位屌就ok既

200倍變焦？做唔做我再變大啲，唔做av起機，即變即大，信唔信？

話你邏輯混亂既係依句
有乜好酸？華為你有份？
答左去邊
手機有加入運算 同一張圖 係手機放大影 同你係電腦就咁拉大一定有分別
反還反 唔好咁難睇啦 人地做到又要唔抵得

巴打，條5毛根本就無視同回避你講嘅dc仔式玩到爛垃圾演算法，一定spin人係針對佢，5毛支共真係永遠無得輸

手機有加入運算，咪姐係用algorithm做upsampling，hea d用trillear lanzos，有心d用所謂ai，本質都係將原圖夾硬放大，你根本冇駁到我

level真係低，五毛入面真係得佢咁唔知醜

咁都有得盲反，係反嘅pixel 3嗰陣就反啦，依家沖出嚟

j到成地精，知識錯晒，我依家走黎修正，有乜問題？咁樣叫盲反？

人地留個言都有錢，維穩費高過軍費，使鳩佢高低質！就緊要有錢收，呢傻鳩又比佢呃到。
要講數碼變大，google pixel 系列ai放大就真係勁喇。屎為果啲幾廿年前垃圾dc仔級呃客技兩，唔識比佢嚇死，識真係比佢笑死

有加入運算 咁點會淨係(夾硬放大)呀
比張原圖你 你都放大唔到同佢一樣啦
講到就咁拉大張相就係 陣酸味真係越黎越大

睇下人地pixel 果ai camera 果啲真正嘅黑科技同屎為呢啲傻鳩放大本質有幾唔同先啦，屈人盲反嘅盲屈。

原圖同所謂既放大圖既information係一樣甚至更少，你話邊忽唔係夾硬？有冇讀過multimedia/signal processing？entropy知唔知乜黎？

條屎為打手係咁架啦, 人工得咁少你覺得佢識啲咩

我無讀過呀 加入左AI運算就可以將本身無既野補完
你上面舉左個好好既例子 放左張兔仔相
人地手機放大影一定同你就咁拉大出黎既效果一定好唔同
你就咁拉大就真係夾硬啦
結果就係人地放大影同你就咁拉大係兩回事 你搬幾多經出黎都係晒氣

P30係就咁拉大張相？

「手機放大影一定同你就咁拉大出黎既效果一定好唔同」

原來有人以為得屎為手機先行到呢d algorithm
全世界都行到架喎，咁有咩特別？

我用張1000*放大，不如睇下效果好唔好得過你鐘意既屎為手機？

記得click入去放到最大睇

你一開始唔係講到就咁拉大就係架咩?
做咩又要UPLOAD依度果度呀
個龍門又搬左?

巴打，你再撚狗我保留去虐畜會舉報你嘅權利

咁你貼返5倍光學變焦原圖比我，我做得仲好過部屎為手機，咪證明所以50倍變焦係呃鳩你班蠢撚部機除左5倍鏡根本冇特色。

仲要好臭串咁講自打嘴巴

同d認為640px × 853px係原圖既既蠢鳩討論真係晒鳩我時間

我係手機一影就得 你仲要入返電腦再執相 咁咪係個分別囉 死蠢
明白個價值未呀

貪方便被人呃鳩都唔知，乜撚都唔唔識書又冇讀過就話人死蠢，你係得既

要吹奏5倍鏡我唔會反對，但upsampling放大10倍加少少ai就打飛機打到成地精，網上求其搵個網都做到。被人challenge又唔夠技術駁，真係拎黎賤

明明經過運算出黎效果唔同 比你講到就咁拉大
科技就係用黎方便人 你就掉返轉影完入電腦再執先做到同樣效果
仲要話返人貪方便
你條友完全係反智

比得個科技你用，你完全唔理解、唔識、唔想思考、唔去思考個原理。我其實對你呢d人冇乜意見，不過你過黎挑戰我，我絕對樂意睇你點出醜。不出所料最後你終於明個技術係冇任何特別之後，講一句方便就諗住潛。

好多連登仔蠢到連數碼變焦係夾硬放大張相都唔知。

好撚正，5毛係要出醜比你撚

隻狗嬲到今晚唔使訓啦

精少少既五毛，一開始唔應該做唔毛，或者當睇唔到呢個post。理所當然地隻狗好明顯唔係精果類。

樓主唔好同隻狗嘈啦，張相連係咪搵相機50x光學變焦扮新手機50x數碼變焦都未知

的確有可能既，不過我證據唔會講呢d

唔好迴避啦
佢既放大同你就咁拉大 結果係完全唔同
何來夾硬放大
連登仔見到大陸牌子好就唔抵得 真係酸到爆

屌勁好笑下次請打手可唔可以請返啲專科有ug 水平嘅唔會俾人撚狗咁撚

你唔好偷換放大同拉大兩隻字概念，「拉大」從來得係得你講。
我upload張圖上網，唔洗經電腦，唔洗用指定邊部手機，仲清過你部屎為手機既「50倍數碼變焦」，證明部屎為機除左5倍鏡對影相有用，根本冇特別。

所以，有乜好酸？

仲諗住同佢吹下deep learning basic ((un)supervised/training/sgd/convergence/overfitting/learning rate/regularization)，某d同圖像有關既network例如CNN/GAN之類，順免自己溫書學下野，點知完全唔洗，好失望

呢張都唔係原相，點試
而且人地係有5倍光學變焦
5倍+crop絕對係可以做到呢個效果

放大同拉大有乜唔同，光學就叫拉近

crop完再let's enhance，屎為輸晒，唯一優勢得方便

你放張兔仔相個數碼變焦咪就咁「放大」
你估下部P30P放大黎影會唔會好似佢咁起晒格
清過?你話係就係呀?仲有我就咁影就得 你仲要UPLOAD咪蠢囉
唔酸個POST就唔會出現啦

Google 有條algo叫super resolution 專門計呢d 放大

真係蠢撚到nearest neighbor interpolation都唔識。

我就成張低清免仔圖再掉入let's enhance比你睇

吹到部支那機做到，好撚有特色

人地放大50倍都未起格 你張放大幾倍就變左格仔兔啦 仲拎出黎

crop埋比你睇

原圖右上(zoomed)

放大AI左上(original)

放大AI右上(zoomed)

支為機方便有撚用？

放大AI左上(original)

自膠，放大AI左上(original)

都係果句，你果5倍鏡冇人會屌你，你依家自己拎黎賤

原圖既optical zoom

ai左上圖放大之後crop同一個位

唔洗你部垃圾機都做到

你貼依幾張相係咩用意?你覺得個質素好好?
簡單啲啦 你搵到另一部電話 放大50倍影相靚過佢我咪無野講
你拎依樣果樣又UPLOAD依度果度 搞咁多野分分鐘仲差過人地就咁影
有咩意思

最後都係冇駁到數碼變焦係夾硬放大張相呢個point。
你鐘意部支那機咪買，做返個完整既香港中國人囉。

你都係返屋企訓教啦。

屎為嗰啲唔叫靚喎

你係咪未睇過pixel影既相

仲未講自動幫你backup資料畀国家 一用face unlock即刻影埋係大頭照

咁既垃圾都有打手 係幾等錢使？ 做PTBF搵得仲多啦

屎為啲懶勁就收皮啦

佢既數碼變焦係加入AI運算同你講既數碼變焦夾硬放大係唔同 夠直接未?
人地禁個制做到既野 你要搞一大輪先做到 咁都有得死撐

所以話比張5倍光學既原圖黎，我仲做得好過你「50倍」好多
不過d人太蠢就唔明既...係都要貪方便被「50倍」呃左。

禁個制做到，做得好唔好當睇唔到

PIXEL咪又係樓主講既「夾硬放大」囉

睇唔到 聽唔到 冇所謂 自己冇私隱 唔搞事就唔驚

waifu2X

waifu2x放相唔堅let's enhance堅

都話你拎另一部手機做得好過佢我即刻無野講
你又要經依度果度 不如拎埋去用程式執相啦

最後都係冇駁到數碼變焦係夾硬放大張相呢個point。
你鐘意部支那機咪買，做返個完整既香港中國人囉。

佢既數碼變焦係加入AI運算同你講既數碼變焦夾硬放大係唔同 夠直接未?

夾硬放大，再加入AI運算

條支那打手真係好撚廢

係勁既就唔會入黎出醜啦

動漫圖先勁

動漫圖真係正